學校琴日last day 就畢業好迷惘 下個月就DSE啦

考過4次都迷惘。。

一次都未考過 下個月先開始第一次考

加油

多謝你🥺

開返張枱

For examination?

系

加油 快啲温DSE啦

我會

影張準考證睇下

有個人資料不了
同埋呢張野影得架
唔好傻啦

笑左

加油，入你理想科目

得你先識欣賞我

多謝你 我會加油

你想入邊個師姐個系？

想入你個系

我屌你老母系

想入你

你痴線架？

唉屌我搵工睇到啲工 筍到唔覺得會請自己 望到又心諗不如我唔好讀書啦 讀黎做咩

又話quit咗-.-

盡咗力就可以了